Projet de réalisation d'un site web avec Bootstrap, css et javascript. 
Le projet a été réalisation dans le cadre du cours d'intégration 2.
Le but de ce projet et de comprendre et utilisé le framworck bootstrap. 
